支持警察 嚴正結婚

我一向都支持警察
好想同佢地講聲加油都唔知點樣表達好
婚禮咁喜氣洋洋就岩我去恭賀喇
有冇一樣愛國愛黨撐警手足想賀一賀咁多位阿sir

聽日又有雞狗聯婚?

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

科學園 想同佢地賀一賀佢

9月7日機鐵問題

年年有今日

人地又無攪你 行下街都唔得？
阿sir結婚要戒嚴？

支持

lm

放上老豆搵仔

好撚開心

又喺暴大附近
暴大附近依家咁多婚宴酒樓咩

又黎，有無帽？

今次應該冇
我都係係另一個post copy
想支持阿sir呀

Push 點去

命中注定
難逃一劫
Hallelujah

推

做狗乸？

721 831

係咪黑警先

今晚拜啲白花擺去門口啦
溪錢都要

wowww congrats

阿sir madam 辛苦晒

暴大難出入呀嗎 d酒席平過出面

死開啦 人地poly學生返campus有搞到班畜聾咩？

阿媽教落，去一定要做人情。

行動Post推返哂上頂先呀

有冇襟兄弟

祝連生貴子
用身體G持特區首長
大灣區計劃

不對他人壞敵意

大家塞完交通，記得去恭喜下人啦

係咪gwt 錯意思

PUSH

去參加

推到老豆搵仔有料

喂呀你地唔好再嚇人地啦～放過人地啦
在此謹祝新人年年有今日

Tui

白婚紗變紅壽衣

朋友响科學園依間炒散
叫佢加重料先
加料不加價
記住飲多杯

口水痰就基本
其他既私人醒

大學站飛的應該好平

又有?

一陣見

好期待

恭喜兩位

衰你老母垃圾

恭喜

支持牙蛇，帶吉儀去賀禮

對唔住PC仔，只係想去祝賀對新人

Support

咁開心結婚呀！

人手置頂

一陣見

今次班犬會唔會封左成個愉景新城架唔好放tg啊, 嗰度好多細路一家大細行街街

用A4 一開二print出嚟，用個大size嘅利是封入落做人情。
我哋好有家教，唔得閒去飲都要親自送禮去。誠意呀嘛。

Sorry 借位
【聯署告急】簽個聯署好難咩？唔想輸嘅人請入一入黎！唔想曾偉雄任聯合國要職都入一入黎！

恭喜恭喜

一陣見

除低制服就係普通人，搞9佢地就岩了

賀一賀佢

恭喜下你都唔得？

科學園間野大把黃廚房佬，今鋪黑警一定食到美味佳餚

驚咪唔好擺酒囉

ou有學生今日喺對上一樓有活動
7點走

咁要好賀一賀佢

千祈唔好留下啊

住天瑞瑞國 以前都串撚77

小珍？ 乜9名？

Wow
希望阿sir今晚有個永世難忘既婚禮

g士持

又要去飲

即場拆人情

noted

尋晚最後點呀?
有到現場既講吓

佢之前係fb唔係好串架咩？做乜del晒啲嘢呀

利害

水上人

執法人員恐嚇他人

自己送上門

千祈唔好比賓客知呀
如果唔係d野無人食就浪費食物架啦

雞犬不寧

哇！Chloe？屌過啦，好撚淫架喎，啲水多到滴呀

慶祝下先

唔好推

on9

支持阿蛇 要去賀下

一定要唱喜帖街賀一賀！！

FC 未？ 邊個係差佬/ 婆？

咁大膽踏暴大場

袋底泥

唔好推呀

去唔到機場嘅去科學園

幫佢紅白雙辦

係

推 雞狗聯婚

原來呢張相係另一對？

做狗注定人生唔會圓滿幸福
因為大部份都早死因為報應
見到佢地就慘，好似唔知道幸福唔屬於佢地咁仲懶9咁開心

你講出黎都唔撚好意思啦下
啲狗無搞手足？

五大訴求 缺一不可 另加一項 重組警隊！

開心呀

肯定差佬
識佢 住天瑞瑞國

你有貼既

Pish!!!

機場應該要日日去啦 等班狗自閹都好

大家去賀下阿蛇

佢轉左黑頭像？

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

噚日咪勸咗你哋唔好搞事囉

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

No Hong Kong Police Dog Is Innocent

btw, fb 轉黑 icon 咩意思？

推。

笠水狗

推 同佢同一間中學

幾撚柒有使命感

推推推

支持支持

喜氣洋洋

Copy from another post咋